Poster 繼續做 （文宣加油）

小弟功力尚淺
做咗兩張poster
如果大家覺得OK嘅就傳開佢啦

Pish

香港人加油

文宣加油！

希望有人睇到啦